點解以前體育新聞啲稿寫得咁靚

真係正撚到仆街

伍晃榮